今朝load唔到youtube

有無同路

我都係

岩岩hold左陣
依家無事

LM

Me too

Load到d封面，但播唔到

me too

仲以為wifi 有事

有

YouTube Mucis 一直都load空氣

仲係未開到

load好耐先load果10秒

Something went wrong!

抵制yt

停左係個濕9廣告度

Me2 wtf

係咪港共玩緊封網?
有冇人用vpn 試到?

轉用IE就睇到

Same here wth

load 左40s 都無聲

same

+1

垃撚圾google

頂，等我仲以為我問題
諗住reboot部機，依家開唔返... 利申ip8

原來耳機無插實

轉圈圈

仆街.
原來大家都中咗伏

似死ser

youtube music 都 load 唔到

連viu都睇唔到 以為我網問題

Same

唔得

點解嘅
我今朝七點九仲load 到youtube
依家八點八就load 唔到

連登都爭啲上唔到

聽聽吓歌聽唔到

Load左勁多次

SAME

廣告又播到

廣告仲播到
錢就識收 片就播唔到

係咁試都係error

Something went wrong
Tap to retry

英國都load唔到

仲未得 應該Google cut咗香港service

式者香港翻牆正式啟動

電腦大爆炸

共黨殺到

應該唔係淨係香港 人在英國都load唔到

澳洲same

美國都load唔到

比支那駭客hack緊

點解我仲睇到

Yes, YouTube is down

gg

same load唔到

唔只香港

Same same

似爆Server

而家都load唔到

Quit youtube lo

加國都load 唔到

load 唔到+1

比黑客攻擊？

Vpn去左日本都睇唔到

google photo 一話要收錢就死ser

屌cls真係load唔到

屌 前2日就ig
今日到youtube
搞乜撚野

本來仲諗緊部電腦發生咩事，多謝你開post講一講

應該唔關事 似乎全球都有呢個問題

到依家都未load到，on99

用vpn播到

我都load唔到呀成朝 咩事咩事

Sor, 錯手負皮

#YoutubeDOWN

仲以為自己WiFi有問題

Youtube 已死

喺英國都上唔到

IT狗未起身？

我都係，搞到我reboot個wifi

我想聽歌呀

應該全球都唔得

開左都唔得

頭先用vpn播到，宜家又播唔到

未到9點未開工

半個鐘喇

又冇事了

viutv 都load 唔到片

YouTube music
仲以為太多人收唔到

仲未得喎

YouTube其實佢個空間有幾多

#youtubedown
#inPronhub

今次真係quit 了

me too! 我以為得我係咁

澳洲仲係上唔到

好似搞掂

英國+1

奧地利+1

一樣load唔到

電腦突然又load到
手機仲未得

想睇下youtube都咁難

英國too

屌你老母臭化閪 youtube
多廣告唔緊要 仲要死機，食屎

英國都用唔到喎

仲以為我wifi有問題

我開頭以為電視有事，之後拎電話試以為wifi有事,熄wifi試先知youtube出事

我岩岩關閉左個Adblock即刻秒load到
關唔關事

Youtube 依家個朵真係越做越臭閪

垃撚圾youtube

+1 以為wifi問題點知用data都唔得

屌返工前睇下片都唔撚得 屌你個閪youtube

無youtube睇
世界末日啦

剛剛發現

美國都係 電視電腦電話都試過

人在非洲都load唔到

淨係load到d廣告

抹黑宇宙了

澳洲都睇唔到

Same, 以為自己部機問題

屌！屌！

比侵侵封殺咗

世界末日!!!

好似係唔關事的
純粹岩岩好彩

屌喇星youtube ！賠償！

屌你老母我要睇youtube

仲以為我電話問題

屌你老尾搭車聽一首歌之後無得聽

我用HKBN都係

以為又冇交上網費

以為網絡唔得

以為個adblock虧咗block埋youtube

廣告都load唔到

Netflix 都唔得

pornhub上到

cant load

多謝你意見

全球都死

太平洋孤島都睇唔到

想大家習慣開始轉用youku

Lm
以為wifi有事
點知speedtest 1ms 500mb/s

澳洲都用唔到，突然間全部唔work

Same 播唔到

metoo

港共封網啦
以後香港冇得用fb, youtube
大家學定用微博,bilibili啦

Error埋

仲未用到

全球都唔得

Load 到AD 片就。。。

我仲以為喺wifi壞左

係

電腦load勁耐空氣先睇到

我用vpn都唔得

LMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

哭𠹌佐reading week冇咩好做想睇下戲啫

Me too wor
手機app load唔到
電腦版用到

有, 公司都開唔到

一樣

我頭先都係咁
利申只係睇琴晚谷草第二場賽事

死尻左

有冇人連viu tv都load唔到
屌你 我日日返工食早餐都要睇片架

google得罪trump trump
trump trump份人好小氣

我電腦都唔得

因為load唔到YouTube搞到我開PornHub打咗個飛機
宜家涼都沖完都仲未搞掂?

唔知做咩事宜家都仲未load到

仲以為自己wifi問題

咁打多個飛機先

依家都load 唔到

好慘但係想笑

唔得了 回緊氣

屌佢 我都 reboot 過完全無用
成程車無歌聽 要聽人講電話

睇唔到YouTube呀

原來個個都load唔到

澳洲美國都唔得

白鬼同事猜測是否侵侵已經按下來紅色button

支共黑客？？

Lm

終於都出招了

Yahoo都上唔到

八點幾都仲ok

Xvideo 哩啲又上到喎，何兆?
究竟何兆?

大家喺時候要習慣用YT goog以外嘅替代品

點解

我都係撳入啲影片度都係發生錯誤，請稍後再試
重開機都係咁

英國load唔到+1
仲諗住臨訓前睇YouTube睇到眼訓先訓

我都唔得

封殺D乜呀

仲以為自己wifi有問題

共產黨殺到喇

似乎Youtube正下了一盤很大的祺

#metoo

Metoo

唔扮喇，直接跟大陸唔比上FB YT IG

頭先開要load 成分鐘先開到
依家就直情出錯誤

發生錯誤，請稍後再試

屌你老母上pornhub好過

共產黨殺到

Viu都唔得

睇住呢個先

好彩仲有kkbox可以聽歌

上連登搵同路人果然正確

“Something went wrong”嚇撚死

Reload都搞唔掂

唔關中共封網事，台灣都係咁
利申：台灣撚

中共出招了

load左成朝

以為自己VPN 出事

放量沽Google

美國全境都 down 晒

不演了，直接封youtube facebook

YouTube appears to be down worldwide.

仲未睇到片

有無巴打前幾日ig都係咁 load極都load唔到
今日就到yt

頂
YouTube 仲重要過fb,ig

twitter 一早講左收皮成一個鐘都未fix好 垃圾youtube

有
Ig logout 再login 就ok

An error occurred. Please try again later.

仲未得

我仲以為手機壞左...原來大家都出事.

早幾個鐘頭前試過上唔到outlook話說

youtube 學quit 哥

英國same here

岩

呀joe開始出朝迫全世界上youko/搜狐

德國都load唔到

英國same here
焗住要我早啲瞓

本身以為屋企個wifi又有問題
好彩有上嚟睇吓

真係好耐了 隔離吹水台個post上唔到熱門

咁樣死機

仲以為公司咁西，youtube 都block 9 埋

以為得我係咁
wifi 數據 safari chrome mac 電話乜都試過都係唔得
睇一條3分半鐘嘅片要load2分鐘 而加直頭load都冇 直接發生錯誤

唔識字就唔好上連登啦

瞓覺算 屌

轉睇B站先

仲係未load到

英國都fail

Me2 以為我網絡有問題

班友係咪搞擺工？

推

我reboot 完開唔返機，部機仲要好熱

執柒咗佢啦屌

但係睇緊就睇到

亲，学习一下用Bili还有 Youku吧。

修正：棋

Me too 睇到有咩片，但係一㩒入去就睇唔到

屌 搞到我以為被youtube ban左添
重開左幾次router 成個on9仔咁

世界末日啊!!!!!!!!!

屌你，我聽youtube music每播0.1秒就停一停再播，lag撚到仆街

Bilibili

想知每秒蝕幾錢

Blocked

封網了